先安內 後攘外

NBA狗死返去玩具台先

波台蔣介石

我哋電競撚正式統治波台